你地晒相去開邊度?

知唔知邊間可以剩係晒幾張相?
去親都話只可以晒一疊/晒夠唔知幾多錢
但係我只需要晒1張。。

一張咪買相紙用printer印囉